全民民宣：家用經濟實惠Printer

經過今日俾撕紙狗破壞連儂場之後，聽日應該冇乜文宣淨。如果想自己屋企印文宣，可以點樣用最平價錢印最多呢？關鍵就係
連續供墨系統

一般printer黑色墨盒容量只有5-10ml，俾盡就20ml，彩色墨盒甚至更少，每個色可以得2ml，價錢就已經接近100蚊，亦只可以印100張內（如果唔係張張印滿a4），利申試過印唔夠十張彩色就玩完。如果用唔係原廠墨會平啲，但有可能會傷printer噴頭，加快printer壽命

而連續供墨系統嘅printer，個樣係咁

可以直接倒墨入部機

墨水價錢大概係300百鬆啲有四色
容量係講緊黑色可以去到～150ml；彩色～70ml
係普通嘅好多好多倍

如果你已經有printer，可以上網揾下個型號有冇得改機，不過要接受唔係原廠嘅風險。google可以揾下連續供墨 printer改機，價錢預幾舊水左右。

冇printer又想入手嘅就直接買連續供墨printer，留意返價錢方面會貴過普通printer幾舊，但墨水cost長遠計一定平啲

利申買左e字頭連續供墨printer，官方話一套可以印7500張黑白，6000張彩色，我就唔係好信個數字，不過用左幾日印左近百張彩色a4個墨盒顯示用左1格(total4格)多少少(未計佢一開頭bump上噴頭果半格），算係咁啦，我買一千樓下行貨連一套原廠墨印嘅quality唔算靚，家用機水平啦，不過睇到細字又顔色分明，我收貨

有能力就印多啲，痴嘅時候見到中學啲細路就再俾啲佢地，始終佢地自己去文具譜印要幾蚊張，又唔知會唔會遇到啲咩人鬧

ps我係打手死全家

有冇家用炭粉機

唔會文具店印啦

有無形號推介？

求型號

Brother DCPT510W

我都想知碳粉靚啲但通常好大舊又貴

我果部epson l4150
4160有自動雙面
兩部都有wifi 同scanner
歡迎再推介

多謝推介
會唔會好大部？

封推

屋企有部好舊hp printer喺淘寶買咗一罐 50ml嘅墨水用針筒打入噴墨盒做用咗好耐都用唔曬

公司print

公司print
用公司資源做有意義的事

有用資訊

公司印free

碳粉又快又平
大量印的話碳粉抵屌d
淘寶碳粉超級平

btw，留名睇人屌淘寶

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

識印梗係公司印

Canon G3010

公司印啦，唔使錢，不過唔好一次太大量，it狗發現就唔好

全民文宣就係想全民皆兵齊齊print
唔係個個公司都方便/唔係個個office打工
家庭主婦 做炒散 都可以齊齊做
要顧及果啲手足！

講春咩
我乜都唔識，一係你俾型號我買。一係收皮。

Same here

我以為個個都係攞返office print嘅添。。其實如果喺屋企print嘅話文宣需唔需要籌下款
啲墨都好貴下

如果黑白
又唔介意間中有小小橫紋
fuji xerox p215b $3xx買到了

有d鋪話買三個代用就機都送埋比你
不過當然佢個代用會比另一牌貴
但哩部真係黑白勁平
唔介意佢出左幾年的話

文中講e字頭連續供墨 拉落啲有埋型號
睇多少少野有咁難？

性急唔得嘅

推

支持，今個月都出左部brother嘅，質素的確係差少少，但無限印左兩疊A4紙

供墨系統一遇水會溶

Brother 用墨盒果隻寫防水
千六左右送2定3超市劵
每張成本佢寫0.07x

本身有幾百黑白文宣係書包以為今晚有人會修補
頭先睇到呢個post 去黃金買左Brother T510W
加埋本身書包野 成身好撚重
但發覺....紙仲貴過墨水...

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

窄過a3，深過a3少少

未入黎都知道你講緊呢部

我更想知道有咩可以痴得更實，好似朗屏何妖咁

現用A4黑白Laser ，文宣是否需買A3 inkjet 較好

我以前都用過呢隻
一掂水就化
仲成日塞墨頭
想轉炭粉

Canon printer 係垃圾

如果大量print, 碳粉會平啲，不過support 碳粉嘅printer 會貴過 墨水printer

推下先

有能力先做
我喺哩個post諗嘅係點將成本降到最低
如果你碳粉成本唔高，照print都得
可以的話一款print 10張，一排咁痴
咁樣就算黑白都會好搶眼
係咪a3就豐儉由人啦

但我見到it狗都幫手有印

提提Fa手足咪阻手足跟隊打波
唔講除低反光衣後嘅個人立場，更加係保障自身安全

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

有d 機款買到平版墨盒

方便d